# تخطيط لوحة المفاتيح الإسبرانتو كولماك

ترجمة: [english](README.md), [esperanto](README.eo.md), [中文](README.zh-CN.md), [español](README.es.md), [português](README.pt.md), [русский](README.ru.md), [bahasa](README.id.md), [türkçe](README.tr.md), [български](README.bg.md)

![معاينة الاسبرانتو كولماك](./media/preview.png)

هذه هي محاولتي لإنشاء تخطيط لوحة مفاتيح يعتمد على Colemak، مع تكييفه للغة الإسبرانتو.

## روابط

* [الصفحة الرئيسية](https://salif.github.io/colemak-eo/)
* [مصدر الرمز](https://codeberg.org/salif/colemak-eo)
* [مناقشات (Github)](https://github.com/salif/colemak-eo/discussions)
* [غرفة الدردشة (Element/Matrix)](https://matrix.to/#/#salif-colemak:mozilla.org)

## التثبيت

### التثبيت على لينكس

انظر هذه الصفحة: [LINUX.ar.md](./LINUX.ar.md)

### التثبيت على أنظمة التشغيل الأخرى

لا أستطيع مساعدتك، حاول العثور على طريقة للتثبيت على نظام التشغيل لديك بنفسك.

## المساهمة

إذا وجدت خطأ ما أو أردت اقتراح تحسين، فلا تتردد في مشاركته على [Codeberg] أو [Github]، أو إرسال طلب سحب.

[Github]: https://github.com/salif/colemak-eo/discussions
[Codeberg]: https://codeberg.org/salif/colemak-eo/issues

## تخطيطات لوحة المفاتيح الأخرى

* [للأبجدية الاسبرانتو الشافية](https://salif.github.io/shaw-eo/)
* [للغة التركية](https://salif.github.io/colemak-tr/)
* [للغة البلغارية](https://salif.github.io/colemak-bg/)
